# Optimize Worpress
1. .htaccess
2. SEO
3. Image
4. RET API Image


## REST API IMAGE
#### Agregar en el file function.php del tema que esta activo, esto traera en el rest-api del post la imagen de destaue